時事台個登報聚籌會唔會有機會被人貪左？

咁樣就400萬... 我都唔知自己做緊乜野

你自己開個囉

how

做撚晒FAQ唔撚睇就喺度散佈謠言
封鎖負評上一頁唔撚送